男人係咪都有初戀情結？

但只係遇唔到個岩既人

冇，因為我冇初戀

拮唔到既初戀會記一世

掂唔到？

拮

即係點解

睇黎你拮唔到

拮到都記一世
因為佢太粗魯

扑咁解？

係呀 拮落去呀

咁點解扑唔到先會記一世

純愛

似友情多啲

Agger

屌你老母咁都有得笑

好後悔無屌夠ex
屌得唔夠十次
仲要未試過中出

佢唔俾你屌咋

其實每個人都會有

係 我個ex就係
同初戀分左手4年
4年黎佢都轉左3個女朋友
一個一齊左二年半 一個三個月 一個一年
當初講到我係佢mrs.right 係最後一個女朋友 幾愛幾愛
手都未分 但都可以話留戀初戀
呢一年 擔心既擔心 喊既喊 挽留既挽留
我想問 我到底付出咁多黎做乜野